每人講三個肥西欣宜罪狀 以警效尤 提醒下d肥西

大食
自吹自擂
拎老母老豆打飛機

請各位兄弟幫幫d肥西

醜

扮唔介意人地話佢肥，其實自己最介意。
講咩都係去到最後拎肥姐出來。
以為自己真係女神。

講得好

肥係無罪的。

信果個就真係有罪啦

話做自己唔怕肥
但ig影自拍又想影到自己又slim又大波
(其實肥撚到仆街

愈黎愈多人撐佢 我心都up埋

最嘔心係啲人成日話
'人地肥得有自信 好靚囉 你又好靚咩'之類

女人講（尤其肥婆） 都算

男人講的話
好簡單講
靚？畀你屌 你屌唔屌
成班人自己呃自己

話有自我個性，唔使睇其他人眼光。其實…只係自大

扮哂嘢話要做番自己唔再減肥，
實質係放pair涯唔到肚餓又唔肯做運動

豬西硬係多藉口

見過真人成部巴士咁大件
狗都唔屌

無老豆老母佢咩都唔係啦

成日話自去己肥得健康 鬼吾知你二十歲人較未夠生幾十粒膽石 又三高 仲想出黎害人

以為自己肥有波就大把人要

肥
肥
肥

叫班女人變到成咁睇佢肯唔肯？

留名